【武漢肺炎】懶理衞生署勸停業 爆疫深水埗藍店萬發恐嚇記者：搵人打X你

記者向萬發負責人查詢為何福華街分店如常營業，該名負責人說：「係呀，無問題，呢啲都係俾人整蠱嘅，壹傳媒。你係咪壹傳媒㗎？（記者：《蘋果》嘅）《蘋果》行開啦，唔訪問！走啦走啦走啦，再唔走搵人打X你 ！」

入咗list未

下一輪如果派餐券嘅話，一定會有佢份

萬發群組變萬國群組

想睇

藍絲中多D 死多D好過啦

啱 傳晒比所有藍絲 爆多鑊

之前仲有巴打唔肯定係咪藍店，而家玩自爆

Push

恐嚇?已經可以裝修

你連做一隻黑衣曱甴嘅勇氣都無，又想推手足去送頭，淨仆街

黎智英一句攪你都要告

打你仲唔係刑事恐嚇

屌你老母奶共狗又侮辱手足
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係
你帶頭 快D去

推

阿SIR 唔識打中文字「正」?

個老細仆街嚟，之前幫佢屋企裝冷氣，事前講到明開生口唔包封，就算畀錢我我都唔識做

之後whatsapp錄音嚟係咁用粗口鬧我，冇理佢仲不斷send粗口錄音嚟，之後錄音屌柒返佢再block鳩佢

咁嘅鋪頭裝修都無謂 因為唔撚剷除嗰類仆街 呢啲舖頭永遠都會存在

裝修可以升級嘅
唔係一定要做表面破壞
對人攻擊都可以
最緊要傷害夠大同閃得夠快

聽返錄音 好似冇要打鳩你呢句喎
不過都係要抵制㗎啦

垃圾藍店為咗錢可以去到幾盡？

刑事恐嚇喎
夠擔搞肥佬黎，唔搞海鮮佬？

走進萬發 坐在暗光卡位窗邊